膝頭哥痛 有咩骨科醫院推介

早排起身個膝頭哥有D痛 都痛左一個星期 諗緊睇鐵打 定骨科
如果骨科的話 有無咩推介